---
title: "About/Impressum/GDPR/No AI/ML"
layout: single
excerpt: "Information about this blog, GDPR/DSGVO compliance information, Impressum"
author_profile: true
search: false
permalink: /about/
header:
  image: mh/mh009.jpg
---

## About

Das ist mein persönliches Blog, wo ich frei und offen über meine Meinungen rede, über Themen poste die ich spannend finde. Die hier geposteten Artikel spiegeln deshalb nur meine persönliche Meinung wieder und sind in keinster Weise mit meiner Arbeit bei Red Hat verbunden.

This is my private blog where I post things I care about, explain stuff I think is worth knowing about. This blog thus solely expresses my private, personal opinions and is not in any way representative of my work at Red Hat. 

## Impressum

**Angaben gemäß § 5 TMG  
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV**

Jan Wildeboer  
Heilwigstraße 91  
81827 München  
GERMANY

### Contact:

E-Mail: blog@wildeboer.net

### Datenschutzerklärung (DSGVO)

Auf dieser Webseite werden keine personenbezogenen Daten erhoben, gespeichert oder verarbeitet. Es werden keine Cookies verwendet.

### Data Protection Policy (GDPR)

This website does not collect, store or process Personally Identifiable Information (PII). This website does not require the use of cookies.

### Verweis auf Dritte

Diese Website läuft auf meinem eigenen Server. Es werden keine Technologien oder Funktionen von Dritten verwendet.

### Third Party Inclusion

This website runs on my own server. It does not use any third party service or technology.

### Keine AI/ML Klausel

Es ist Ihnen untersagt, Daten oder Inhalte von dieser Website für das Training oder die Entwicklung von Modellen der künstlichen Intelligenz oder des maschinellen Lernens zu verwenden, ohne die ausdrückliche Zustimmung des Urheberrechtsinhabers einzuholen. Jede unbefugte Nutzung von Daten oder Inhalten für KI/ML-Zwecke wird als Verstoß gegen das Urheberrecht betrachtet und kann rechtliche Schritte nach sich ziehen.

### No AI/ML use clause

You are prohibited from using any data or content from this website for training of or developing any artificial intelligence or machine learning model without obtaining explicit consent from the copyright owner. Any unauthorized use of data or content for AI/ML purposes will be considered a violation of copyright laws and may result in legal action.